UST Acct 同 Poly Acct / A&F 邊個勁啲

UST
Poly

聽閒UST成個business school都勁 但Acct唔突出
但科Acct喺Poly就好出名

邊個偷偷負評唔留名

冇人講原因嘅

lse
oxbridge
Stanford

有ust除咗辛苦之外諗唔到有咩理由揀入黎poly
不過ust GPA低嘅話。。。唔知會唔會影響到你搵工，compare to poly中游
不過ust acct fg高poly acct 2k人工

Poly啦 poly多靚女

HKUST Business School
World Class in Asia

辛苦啲冇所謂 反正acct出到嚟都係要捱

Mk不了

Cv 寫HKUST Business School都型啲

ust我唔熟，唔敢講
但據我所知應該都係睇你讀書時候嘅活動多
驚讀到冇頭髮都唔過3就黎poly la
乖乖地讀保證過3

唔過3係咪會好難揾工？

CU Pacc 呢?

話說會計移民易唔易

緊係3大

我知最好嘅acct科係呢個 但唔夠分

Ust 不了 又無女 又多大陸仔 又chur
poly 近市區 飲野 蒲bar方便好多 啲女又正 個個識打扮

推 我都想知

同科嚟講永遠都係大學名>教學水準

即係HKU Acct > CU Pacc???

poly acct的確好出名，又有校友支援。
ust 商科 名就好d。

如果比你會揀咩？